政府玩呢啲手段，真係要小心

沈日既立法會空城計已經睇到政府係會有預謀地去利用前線示威者既行動去割蓆反政府既人，cctvb到依加都仲係瘋狂播緊破壞立法會既片段，但犯左法就犯左法，好多唔支持政府既上一輩會覺得前線唔啱，佢地係唔識得諗點解啲抗爭者會有勇氣去做呢啲野，從而岀現一個分化既局面。議會方面，泛民為保選票都要企開一邊，而建制當然可以大條道理屌柒示威者，有幾多票會返返去建制果邊真係好難講。遊行咁多次政府一早已經麻木左，依加政府直頭知道你班人頂唔順而去設一個局去陰你去做/去破壞，真係好陰森好惡毒，依加抗爭已經唔係講緊點樣應付警察咁簡單，大家都要嘗試睇清政府背後果套手段先可以防止前線作岀無謂犧牲，呢場仗愈黎愈唔簡單，呢個政府真係好恐怖...

泛民必然唔會公開支持, 今次搞到咁大又塗污區徽, 撕毀基本法, 又短暫出現港英旗, 你話泛民如果公開支持幫助, 咁下次選舉會唔會俾選舉主任DQ, 我估計唔排除有呢個可能性